大陸人知唔知道

其實『起義』 都係中國傳統美德

大陸人知咁多野就唔會On99咁

推

係時候要佢地諗返起中國傳統美德

挺

你唔好諗住大陸人真係有得個讀正正常常的 "中史". 佢地果D全部都係作文.

而家宣揚多啲，佢地就快用到呢個傳統美德

傳統美德都仲有咩？有美德就唔會去到邊都剋人憎

支共70年既功力下 乜傳統美德都冇哂啦